# УГОЛ ВЕРТИКАЛЬНОГО НАКЛОНА КАМЕРЫ

Разработать приложение, реализующее WebAPI на ASP.NET Core, которое позволяет рассчитывать вертикальный угол наклона камеры и сохраняет результат расчёта в базу данных.

[Небольшая инструкция по развёртыванию приложения](https://docs.microsoft.com/ru-ru/aspnet/core/host-and-deploy/?view=aspnetcore-5.0)